---
layout: page
title: О чём тут?
permalink: /about/
---
## О методе Вим Хофа
На этом сайте я буду публиковать на русском языке информацию про "метод Вим Хофа"
Этот метод предназначен для улучшения здоровья и может применяться в широком диапазоне уровня здоровья практикующих, лишь бы практикующий мог сам делать вдохи-выдохи и находиться в сознательном состоянии на время выполнения упражнений этого метода.

### Несколько ссылок
На смартфонах можно использовать программы, которые называются `Wim Hof Metdod` - это [приложение для андроида][android-app] или [приложение для айфона][iphone-app]. Главный сайт с информацией о методе - [Wim Hof Method][main-site]

[android-app]: http://bit.ly/2tJHJMj
[iphone-app]: https://apple.co/2tzy7Es
[main-site]: https://wimhofmethod.com
